[攬抄系列] 附近餐廳生意狀況

晚上7:40

大家祝吉野家生意興隆喇

幫佢裝修

怕嘈親收銀瞓覺

尋晚經過金水圍北江

麗江又有十幾人等

今日起無火鍋賣喇

有酒樓直頭唔做夜市 又有酒樓一台客都冇

有冇磚

等佢自然死亡啦

尋晚見到Sukiya仲係好多人排

除咗恭喜之外都唔知講乜好囉

係都食加藤屋